（鋼鍊）香港同伊修巴爾無分別

伊修巴爾：香港

亞美利斯特利斯：大陸

父親大人：小熊維尼

大總統：林鄭

七宗罪：高官

軍方高層：議員

國家鍊金術師：前線狗

冰鍊金術師：被滅口變節警

前線狗

國家鍊金：水炮車

我反而覺得伊修巴爾似新疆

真

定係克塞爾克塞斯

呢個係西藏

但新疆未一夜滅亡。。。
新疆有流亡者，所以個人感覺似伊修巴爾多d

人地軍人會變節
老解點會

點睇都係新疆多d喎

徐步高

伊修巴爾好慘, 唔好話鍊金術
係連槍炮都冇,
搞到俾鍊金術師大層殺先投降

現實既新彊仲慘, 連買刀都要實名制, 已經變得半點反抗能力都冇